給前線和理非投訴

屌你地
係灣仔鵝頸橋 真係見撚住 D人戴普通口罩, 咩撚gear 都無既, 又要扮亂世情侶既 和理非
一係你地企後D 多D空位比前線退!, 次次都阻撚住前線走, 前線唔係你地既盾呀 搞撚到前線走唔到又要比黑警捉 幾多勇武都比你地累死啦

勇武唔怕黑警 只怕豬一樣既和理非

得你地走到 開心啦 走左就返屋企同人地講發夢有幾咁威, 你地同食人血饅頭係完全無分別架

唔係話分化 唔係話同你割 但和理非, 無gear 既人 諗下自己定位係邊! 係唔係上左前排 都唔驚? 次次狗毛都未見到就9秒9跑

狗毛都味見到就跑走呢下真

push

屌，我好撚柒嬲
走，驚，係人之常情，但推到自己手足跌低，再比人捉
係你地一手做成，唔該冇心理準備既，企返係屬於自己既位置
推跌自己人，仲要唔幫手拉返起手足，自己走先，你當手足係乜野？識唔識解手足兩個字？講左咁耐既齊上齊落係邊到？
今日有份推開人自己走既同我反醒下

我寧願佢地散定先
企係到又唔係幫手反擊，淨係等狗衝過黎先走，咁前線點走？

推

利申 見唔小 叫極都唔走 又唔跑
仲可以手拖手擔遮慢慢行